[I]糞營運#白貓Project#30冇人開就由主席黎開

有無人掛住我

鬼牙

我愛你呀煮直

邊個咁衰比負皮

仲以為寶寶剩返我喇

顯靈

磨左陣先知新怪邊隻怕咩屬

On9既 明明個樣成隻水屬咁又唔怕雷

怕水?

寶寶教永遠長存
只係寶寶冇玩白貓

法老寶寶永遠不死

白貓辣殺驚

怕打 應該都怕水

沙清刷到隻30減未

無啊 今日未刷

有隻20%減

好彩西瓜爛左都識上番水

個2人協要刷幾多粒素材

搵人斬左佢

865
開2倍書一場24粒
打37場

都要打個零兩個鐘

一陣搵到人刷我開3算

食完女 岩岩好上水

這次四神不是動物保護團體嗎? 怎麼試煉關卡各種屠殺小動物，還有PT計數

而且PT RANK打的高還會有獎勵...

回頭看看劇情，玄武還因為不忍心星貍被水滴攻擊而出手相救呢…

我fd子失蹤掉左幾日西瓜唔上水
巧傷針

做咩又講多次

唔要D ON9細鎚
我打640就收咗手

寶寶牙

D 鎚多到
5星個隻都仲有8把以上

我覺得佢講得幾啱

$#教識你連2次元既女女都係咁偽善

突然間覺得自己好殘忍

我要做食女獸

非洲人留名

正架

on9

邊位巴打

班日豬又課火紋又課白貓 推返上top5

個名好中二

升建駛唔駛用到2人協D素材

唔駛既話我換哂木鎚佢

升建用4人果粒wo

OK

但咁計唔岩數wo

我升完塊版 換完其他野d石仲有突既 邊個話要860幾

【情報】今日(3/15)四神傳兩人協（更新符文需求）

睇黎我都係640夠了 果d唔換啦

計埋木鎚先係?

岩岩睇錯無兌換上限 眼殘

中細鎚唔換啦
我依家仲有成11個金錘係度,用唔撚完,佢又唔俾劍仔你

留名

same

想講好耐

個3技發生咩事 成日儲完氣都開唔到

由第一隻儲氣角講到而家

之前我一直都以為係俾怪斷左

最近開始常用先覺得係有BUG

鳩毛成日出埋d半成品

你一儲滿果下唔放
再儲落去就會卡撚住放唔到出黎

朱雀有時連儲氣都無埋
一開波以為唔夠魔
但之後滿魔都係咁

3技好鳩難出啊 用魔王芽衣都用到火

換完D BGM 可以等專武

其實我地只係扑暈咗啲俾闇污染咗嘅動物
再送佢去愛協
係冇殺到佢地 唔好誤會

肥仔好正

有冇朱雀玄武畀動物輪大米既h漫睇

咁重口味

現充寶寶上水 負皮左

我一直以為係自己手殘

個儲氣技真係好難開到
用5次斷4次

做咩個個都有儲氣技玩

我得男女主

係呀 真係好難出

無儲氣技玩

bug

推上11島咪有囉

㳣有魔王弓咖

Chok有雀撚

性獸二人協 識擺一定擺哂四性獸入隊

然後訓地等人carry?

Ho波清

打顏色石打到傻
升活動建都要幾千粒 石板又係

魔王弓咪又係屌打性獸協

日任打5隻咩怪?

打活動協自然有

4神BOSS

愛醬大勝利

尋晚肝性獸2人協

D人帶性獸限入黎打唔郁d怪 睇住我一個清哂4張圖

冇玩白貓都入黎比負皮

沙師兄 仁王玩成點

去屠啦 白猫 不了

仲要打多20幾隻石像怪boss
有咩關有多幾隻

750lv 160+10武 齊裝

訂果度取消左 我可以係度買
個fd叫我買 但隔左咁耐 已經無之前咁想玩
同血源比起來 點樣？

節奏快好多 上到手會玩得好爽

二週目唔知做乜鳩好

唔想純粹重新打多次

連線有無咁多機制
又扣野 又等級唔可以超過10級

二周爆埋冇玩
白金差溫泉
等緊DLC出女女幻化
再換女女浸溫泉白金

同人連線要你本身過左個關先得（二週目不限）

同埋你既lv 血量 能力會降到同房主差唔多

冇女女用真係好仆街
闇千代 阿勝

咁可以玩下仁王
黎緊4月 dark soul 3 年度版
已經迷上呢類型game

等緊四月頭sao

想變濃姬bb

Ds3 3月28出dlc

今日はバロン道場に、新しい敵の倒し方が追加されるにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
遊んでみてください(◍•ᴗ•◍)
#白猫

幾時先肯改練武場

除咗隻限斧 有咩可以秒到條龍

情人節個隻弓
龍女同火車都打得快

情人節弓應該唔得 畜完放技被雷狠撲

仲未見到有人話自己刷到30%
想知刷左幾多場先有

梳 已經刷到兩隻 移速同攻擊

畀高白值嘅多成千攻

我諗佢係問爆晒甲之後

傻仔先刷

我玩緊台版，而家有800石，5把素材

想留石抽巫女同要一把三色團子俾半年後出嘅勇者，但而又有十抽武器補底，應該換定抽好

抽一下再換囉

台版既野真係難講 同日版分別都幾大

人地就有換裝系統

一陣抽

台版未必挨到半年

都係嘅，無啦啦隻星狸貓龍變咗最勁，我隻龍爸

尋日先講完道場 今日即更新

尾水

2017 asai執

Feel到$#有心搞白貓

心思思想出玄武
一抽又出朱雀
朱雀bb愛我

咁你課咗未 呢次四隻限喔 未中哂就記得課

中左孫六 即刻收手

零分重作

屌佢老味臭閪
本家剩係識出2.0 3.0

又唔係更新個練武場
仲係三個木頭人

白貓死左,白網就可以坐正

梳 依家出埋卡

【白貓實體卡片對戰】
#白猫プロジェクト #日版白貓

嗯...好不好見仁見智。單純把這則消息分享給各位。
不過白銀很帥，小夏又上封面啦！

本家都咁出咪好
復刻加新衫比人抽
老屎忽有又可以當新角用
又唔洗整過啲技減成本

馬場真係錢多 白貓點會執

掉返轉啦
韓台白貓都未執
白網已經

抽角色會唔會難到

戇鳩
垃圾公司執柒佢啦

聽聞pad已經衰過一次

點解佢地仲係唔明 無動畫漫畫support 點睇都係死

衰邊樣搞邊樣 搞邊樣衰邊樣 吹咩 錢多

卡驚最重要係個marketing
明知自己最屎就係呢樣都要搞

我用死者蘇生復活白貓

我發動被封印之黃金櫃嘅效果
無效你嘅死者蘇生

墜囉

好想抽呀

墮....

真係唔抽?

好似朱古力,出D卡包抽下角色咪算
真係玩既tcg搵鬼玩

到時一定大把日豬港豬衝去買

棟篤笑

抽啦 望

咦 竟然唔係同一張圖重複拎黎用

鳩毛醒左 搞到我有少少興趣買卡儲

唔好俾馬場整VR牙

好多港豬

睇下實際整出黎係點先

唔俾返咁上下誠意都唔會幫馬場埋單

傻le哇多ka哪

煮直開post 個post推得好慢

你尋日咪講左答案囉

明日パンダのヴァリアント“ミンミン”がもらえるイベントが登場するにゃ(ฅ'ω'ฅ)
炎属性のヒーロータイプ☆ 武器も手にはいります٩(๑❛ᴗ❛๑)۶

屌你老母 要隻熊貓嚟把拖
有種就同我送麒麟

麒麟留黎下期入替
望咩望 想要就課啦

準備七凸可愛熊貓

17個負皮

20喇

darksoul等佢再平d先

我屌佢老母呀

23 又逼害煮直

colopl TOYS

SEX TOYS就話je

colopl sex toys

出個馬場吹氣公仔比你屌

屌你$# d靚戒指難刷到仆街😭

出極都係呢d

刷唔到仲要講出黎比人笑傻仔

Will有勇者 😭

個個都有
以為$#派

屌⋯⋯😭

狗黎

27號負皮

今晚有冇清協4人

包協

神連白猫都玩埋點跟

蜻蛉是鵝們的神

唉

佢唔係棄左排咩

KEEP住冇玩
冇入白貓POST ONLY

差少少

法老will

就咁會心好d定係會心XX好d

我覺得會心勁d

會心傷唔加返1,200%都唔係好睇得出效果

招技必爆個d另計

小毒開左個艾豬
有無人想4老

又27負皮 你地係咪要逼死我

Link

梳 未負

咁你要諗諗點解有28個比負皮你

琴日打十零場都有2,3場出戒子
今日打左成三十場 1甩都無是咪正常

抽唔中正月紅毛槍專武
HAMJO

係你地逼我架 我走

8

事後報告

CHING回到過去

沙清點解你要咁做

無呀

定係兩個月前既佢黎左未來
我講定2月六合彩係乜比你
你中左比1/10比我就得

負皮已經34

簡直係連登白貓玩家人口普查

咁撚少 神up user就一堆堆

樓主垃圾
負皮我畀的

我都未撳

唉 又唔中

Never lucky

計攻擊力嘅話竟然係玄武最有潛力
不過都要佢肯出把專識補血...

發光大劍同普通大劍 有無分別

係日本見到新一批合作朱古力
不過買都廢事

我而家14歲，同一個同齡男仔拍拖，每天我們一起上學放學。他經常隔著褲子摸同渣我jerjer，最近仲要求我除褲畀佢睇jerjer，又話去游水時都只係隔著一條薄薄既泳褲，點解唔畀佢睇呢？

我應該畀佢睇jerjer嗎？

點解負皮又直線上升

正評左
我愛白貓

日日無石送，玩條鐵咩

訓撚醒未

cap圖貼上黎
我送禮物比你

又有人穿越左

不爽不要玩

得一個正評

你講完又多咗個

寶寶互挽JERJER仔

點解村長成個阿伯咁老婆咁正
$#教你有權有錢先係玩曬

我睇嗰陣都係咁諗
個老婆咁後生

人地鬼佬廿零歲就有鬚啦

唔知點解會想起佢

勇者原來係畢彼特個女

負評持續上升
平時討論又唔見咁多人

咪就係
個個都針對主席

負評左

有三個正評

d出戒率好低

代表白貓多左人玩
白貓好好玩

發光要用子彈

白網我有梨同米拉係咪有得玩變裝？

米拉換白衫 望落仲大波

隻龜好大力咩?

見到米拉就諗起佢聲優
J唔起

58

到底1001前可唔可以超越80

.......

叫得龜緊係大力啦

單抽中左白虎
好滾動呀

是但拎把拖華弓都爆30萬+1萬水*8 拎咒再高幾皮
招技時間短出手快
放嗰兩個鼓 碌地都回到sp 普攻回sp 啪啪聲
不過冇一把弓回得夠血啱佢用
冇盾冇回血 保命得天生技撑9成減傷
想自我完結唯有等專武打救

....

我拎住魔王弓唔知做乜鳩 比vivi用又唔太啱
又冇魔王 屌佢老味哂左我四把劍
已經抽唔到武 仲要唔派劍仔

開心大發現
刷戒子原來唔係計grade, 係計分數
廿場2萬頭 0戒子
十場3萬左右 3戒子

你地試下冷靜d
認真一點評分

點解我場場4萬up都唔出戒

哇屌你隻白虎唔好再廢d
2017第一隻限 咁撚廢
我用番千和唔好？

唔通58就係白貓post極限?

一個人打都有兩萬 睇嚟你啲隊友真係豬嚟

2017 0限揮手區

你已對這討論評分了

我場場5,6萬up都唔出

點睇

上次都74

ok無人揮手
睇黎我係last one

無玩算唔算0限

我剩係刷單人, 無刷4人協
等得黎我都刷完兩場單人

刷到攻+25%
想收手但又想要+30%

而家先12頁

上個post兩三日到就爆啦
係依個樓豬一開post就無人推

點解同到我連線既人硬係勁我好多咁
打boss一節一節咁扣血
應該照計唔會差太遠架

無抽魔王果d 我真係恭喜你呀
抽唔中唔計

但抽唔到嘅朋友仲可以把握機會撚雀
第一身體驗屙雀屎

屌

未屙都落返黎

抽唔中

屌 茶熊2隻女主咩事？ 專係水 但佢屬性係雷？

根本就出唔撚到儲氣技 係咁中bug 仆街

On9

柒到阿媽都唔認得

千其唔好整咁勁迫我用

都係長期變熊貓 唔緊要啦

蝗味濃

支那畜生

完全唔明邊度可愛

海狗公園個對安安佳佳勁撚污糟 d毛完全無光澤

暴動坐三年 即刻課返三pack支持下先

唔課死全家

OK 希望今晚 星期六 星期日見到你哋 唔去死全家

最唔撚缺就係弓角
玄武出錯係弓角度，係班妖魔鬼怪度變左狗都唔屌

又要回血多又加攻
呢個年代唔洗諗啦

魔王bb

白猫玩家又要做準備衝RANK狗 屌

【閒聊】大家真的不應再支持c社這種惡質公司了

看見現在的c社的營運方式，大家真的認為這間公司有心做遊戲嗎？甚至有尊重玩家嗎？

對課金玩家一直毫無保障，花幾萬也未必抽到該期限角，只有滿滿的星虹，雖然不是第一天的新鮮事，但c社幾年來一直視課金玩家為白痴凱子，不給任何保障或優惠，課金的這些大水魚就送錢買星虹

另一方面c社直營的國際版白貓網球，營運不足一年，期間又被c社放置，不更新，不放公告，然後就突然宣佈收掉下架了，而且根據遊戲的公告，應該對玩家就沒有任何補償了，消費的物品只可以用到遊戲完結為止，並不能轉移到c社其他遊戲，直的是短線炒一波，賺到一筆錢就趕快收掉，把玩家當成白痴玩弄

為甚麼c社在經營方面，要如此算計課金玩家，這麼賺到盡，絲毫不留消費者一點點甜頭呢？日本人做生意的手法都這樣輕視顧客嗎？

而且不足一年就把營收不達標的新遊戲收掉，而不是想辦法去改善遊戲本身，就直接用最消極的方法去直接放棄營運，那玩家課的錢，玩的心血就短期變成廢物了，這方面c社比中國的山寨手遊更無良吧？

大家現在還看不清c社這間公司的惡質手法嗎？建議各位要玩白貓也不要再課金了

因為真的有一天 輪到白貓本家發生白貓tennis國際版突然收掉的事也不足為奇，c社根本不是一間有心做遊戲，肯承擔的公司。

白貓連續有5日更新 達成

有無SS武

痴線
把槍廢到
應該係我第一個唔連專既入替

350rank

射10次回100血 垃圾武

屌又要刷rank

上面條台仔只係活動自己世界
戰女,巨龍都好似有保底啦

有J個兩個武器唔錯
女女個兩把當素材

頂你個肺,又出入替限

正月之後都入替入替入替入替

D研究所50LV

好心佢出埋3倍經啦

逼害RANK 狗又要衝建慳位

話撚左啦 比我中得都係廢架啦

六期有用既都冇

刷rank?不了

話左你D運唔應該咁用

一個活動分開3樣爆肝
on99

依家升RANK打邊關,之前有關剩行就可以完場

唉 屌佢老母 隻弓冇撚武用

老實講
睇你有冇武器姐
朱雀用正月金ak幾勁
玄武用茶2相機都得啦

係咪唔會再更新普池角

永續種票斧

孫六is watching you

個拳套好似唔錯喎

好撚麻煩好多嘢打

下期重係入替我del驚

刷rank角 戒齊哂

但無咩動力

Del定先都得
就算唔雙限入替都米拉明星會入替

星虹project

Maru神解會岩用

下期入替女拳

最高期數未輪到佢

無石升研究
唔鬼刷住了,慢慢升都得

拳有冇用？

實勁過剎那

沒限拳

成個活動無魔王真係會打死人

我冇呀

殲滅能力一流

你有勇者

又想晒4把劍仔？

中左把槍
留番比peak用先

唔習慣冇左雄仔走出黎話抽齊4把點算好

諗起前幾日有人吹話出20秒

出到黎得10

唔知點解有種既視感
好似係乜乜乜天使杖畀神解月見用乜乜乜

剎那就黎畀人踢出10大
豬腳上左第9

又有真入替

可能係似換限龍專比火龍女咁呢

用返peak專JG回血仲好過,又有開燈又有異常盾

吹大啲

APPMEDIA話豬腳勁過剎那
剎那今個月好似跌得好快
由第4跌到第10

朱雀 獨一無二的痾屎視感

手感嚟覺真係冇一隻比得上剎那
有屬既話真係用到執笠

火力追唔上時代
係打極都唔死

升隻熊貓妹又係魔王玩曬
無魔王你真係打到含出黎

愛衣大勝利

話勇者勁啲嗰班去哂邊

儲唔切石仔,慘喇

神父：勇…勇…仆街!

巫
兩樣都冇呀屌

睇嚟C社一日未收支平衡
一直都會入替落去
幾時換普通pool

宜家有咩關刷rank快

咁唔好了

呢到咁撚多gakki既

由第一日已經話勇者廢

真冬幾好用
S2 1下都10萬夠掃啦
魔力仲夠用過魔王
又可以幫d 19隊友解異常同復活
2人協就大把角用啦
打金屬龍勇者好過魔王

好似係

唔怪得d人話所有女人都係雞
我覺得我啱啱做左件好事

有故?

SH

有人想知再講

冇

神要打開真理,指導世人

我差把殺怪回SP既弓 哭死

幾時出

熟悉既面孔

偵探扎克弓個把咪係

用魔王最多打到12萬分一場

冇換

我都無,用住把專先

把龍武你地點睇

呢排打4人協 射幾下就要停 唔夠爽快 明明個圖咁多怪

辣殺

熊貓隻藍蟹點打呀,痴線隻貓熊咩技都灰字,完全打唔入,又要受傷5下以下

咁叫辣殺

有無步驚雲專被動比較下

30%
如果係100%水屬就會

藍蟹怕水 打

佢招技有100%水

差天共地

オートスキル】
・攻撃ヒット10回毎にAS強化+5%(最大50%)
・敵撃破3体毎にSP10%回復
・水属性ダメージ+30%
【付与効果】
・攻撃力UP(50%)
・水属性ダメージUP(100％)

チャージ時アクションスキル強化+50%
基本強化効果数×10%攻撃強化
HP30%以上で即死回避
＜付与効果＞
会心UP(60秒/100%)
被物理ダメージ軽減(60秒/50%)
通常攻撃のSP回復量UP(60秒/+3)

睇你點睇個水屬同殺敵回sp

我覺得龍武唔錯

攻撃 防御 会心 追加効果
152 20 33 毒Lv.5 炎15

オートスキル
チャージ時アクションスキル強化+50%
基本強化効果数×10%攻撃強化
HP30%以上で即死回避

武器スキル
ライズ・アバーブ・イット
敵に炎属性と水属性ダメージを与え、攻撃力を50%ダウンさせることがある。
<付与効果>
会心アップ(60秒/100%)
被物理ダメージ軽減(60秒/50%)
通常攻撃のSP回復量アップ(60秒/+3)
消費SP:37

咁步驚雲攻擊力勁好多

但我手頭無呢類專 諗諗先

其實唔差啦
好耐冇龍武可以拎嚟講下

但隻青龍太鳩 冇興趣換

跟住落嚟都無隻神解龍角係水屬
要去到sok白銀 夏日水母喎
淨係比青龍用就唔抵換

青龍手感麻麻地
但都叫用得過既

抽到隻女冰魔道士 勁唔勁

步驚雲專繼續企

勁唔勁唔重要 最緊要真冬bb好J

Btw 勁

換定畀波塞頓用

認真, 冇步驚雲專都唔應該換

除非你多石/人劍到冇地方用

日日都射到佢滿滿的

阿鳩成功提升票選既地位

將入替既強度拉到票選咁既level

用黑翼劍都係得7-8萬分

一定要用隻熊貓入喎,完全打唔入,點搞,仲要5次受傷以下

步驚雲專攻防一體
但青龍專比火車龍用水傷過百粒

你當小滴BB死架？親生女嚟架嘛

火車龍都勁過佢啦

聖誕火車龍

3.0就都就嚟神解,又要binc

魔王bbg 有咩唔係第一
又溫柔
又靚聲
又人妻feel
又sexy
又奸笑

我無
唔係第一

抽到佢同小遙開心過中入替

單憑呢點已經第1啦

火車龍係邊隻

キャラ名 評価
ミンミン S

朱雀上top1 未

2016聖誕龍

依隻我好似有,但一直冇用過

自動出櫃機出心得文未

抽都無抽
出鬼

中朱雀唔連專 唔好話自己中限

有用 拎黎掃場

比我都唔連啦 出到咁

4隻入替當真限,無野呀

仲未有火車雙

未夠料升得一半lv, 隻熊貓都幾大力

都話咗會改

【今日更新+不具合補償】
#白猫プロジェクト #日版白貓
- 四神武器&五星活動登場
- 四神外傳活動關卡登場，並追加空島任務
- RANK上限&研究所等級上限&研究所開放合體
- 四神朱雀S3改為不會被抓，並擁有該角色者補償鑽石x15
※3/21以後發送預定

屌隻藍蟹打唔嬴,有無人可以幫拖

以為武器只要竹葉,原來又要熊貓rune

2技閃2技閃2技 完

我諗起阿婆報警嘅故事

有人跳海?

點做到5次以下受傷,佢招嘔泡好撚快閃唔到

擺明係活動pool當入替出

真入替係上一期囉

獸形閃好快
見紅光就閃

熊貓跑得好撚快

唉屌 而家先得閒上去睇武器
做乜撚嘢又係擊殺恢復
屌

日任 唔係用隻變打5場咩？ 入左隊都唔計既

招紅光閃到,係招嘔泡好難閃,搵唔到位回SP

你係咪未4突, 一條應該可以連出2技到佢死

邊得,打火傷,十幾下2技都殺唔到喎隻蟹

我用奈亞子專

望真少少青龍專武技個攻buff要企係個陣入面先有
垃圾

唔係入過個陣,個身有d野圍住就得?
好似汪法咁

提一提後用用限變專秒鳩左,屌

DLLM

沖RANK先

去到邊都沖點跟

四神朱雀S3改為不會被抓，並擁有該角色者補償鑽石x15

邊關沖rank快？

太少人抽焗住buff

貼多10石又有得玩下隻限

終於有得屙屎

你肯定BUFF完有人抽

CHOK囝大勝利

唔會俾人捉啫,咁會唔會俾人打斷先

又係時間拋西瓜波撈神父上嚟講兩句

屌你老母

糞驚都要玩

To LOVEる ダークネス グラビアチャンス by FURYU Corporation

衝緊集會所不了

白虎專同釘宮專咁似
50as傷/50as強化，50會心傷，50減傷，50移速，分別一邊spr+1,一邊有雷屬有暗
不過釘宮專男角真係好難carry

得30普攻其實都唔勁

30秒射兩下都無左

隻game有無街場架
太耐無玩

理得佢快唔快
24小時不停打順手打武石

超有趣

DL咗

E屌你
送新HERO變?

食屎啦你

愛里係雞

典牙又

阿龜終於返黎
拋左成打西瓜都召唔返
仲以為你已經投左胎

掛住你

ON9

見到甩膠禾就放心喇

熟悉的龜仔

你地唔好咁痴線啦

To love個驚個機率

得閒要整定4把30經武先得

Ssr 1%咁

細細個就聽過龜爺個朵

幾時share d apk俾我秒齊9999大中細石

抽左幾下都R
比張SR都好吖

一早整左
等緊佢出3倍經

見到成倉都係金錘,拎D黎整下先

未開到2島惡夢
仲停緊係7島normal
有角有武都無得刷

當初有個rare叫God
冇pickup中指定一隻好似係0.001%？

屌 個教學同pad一樣既

但係fever time好正 唔敢出街玩

今晚刷首抽先

把弓專有咩評價

SR

要肝戒指未得閒dl

CHOK仔痴線
咁快有新衫玩

真係有人肝

我D研究所連3座45LV都未到,佢就出50

今日個每日要點解5石

一開波有96石

用佢派果隻龜入

我等180 10連算

180唔係有料石先得咩？

唔係開GAME3日內咩

屌
原來係2個條件加埋

唉屌你
正正經經出把槍唔撚得
係要玩乜春擊殺恢復
至撚垃圾就係擊殺回血

把弓先ON9喎
回得100唔好去死

把槍用正月好過啦

刷完100萬都唔夠料升野 on9

唔怪得係咁派卷

粒戒既重要性比你想像中重要

最少都要有25%渣手

唔知點解抽武抽唔中槍
最新嗰支已經係花花
連大佬專都冇

Chok認証

玩多兩日咪又會話垃圾跟住鏟

咪就係chok認証囉

大家都睇到熟哂

Yes 都係布歐清心水清

一隻都抽唔到
又參加唔到討論

Chok專玩咩? 咪糞驚囉 大家都知

刷唔到
返工刷左一晚得一粒20%,算鳩數
認真得減傷係超難刷,其他果2條勁易出

協定單機

單機啦
協無得選關打

又唔係越高分越勁 協打順手拎BP

協打夠SS就可以渣流灘

我單機刷水都係一刷夠2萬分就停
協最煩無得選關打,其他2關打黎都浪費時間,除左移速可能有機會有D用,其他全部都垃圾黎

就黎del

梨果件麻麻地..

個外觀竟然係送既

係咪馬場見台韓一齊執驚日版出事先黎補獲

我都估唔到 入到去搵唔到邊度有得set 以為要抽
點知一睇信箱

要抽到角色先有?

yes

馬場駕崩？

1.這些圖片都是男劍和女拳入替的特效？
2.男劍和女拳都是選拔角的一部份？
3.下屆名星會會長是米拉/霞？
4.新選拔有蝴蝶劍？
5.霞4.0加入選拔？

平時d game換裝都要抽一大輪

反了反了

白網做好心
繼續整閪啲白貓 引啲人過檔白網
心諗好佛心呀送衫送盛
跟住發覺
冇蘇菲BBG係冇人會侵你打雙打入公會

FAMI通收咗幾撚多錢先肯打個+上去玄武專

拿度上身 技術搭救

ON9仔先玩白網

大獲

究竟係咪要整到入替10連發

帶土腸我力量

伯母

玩白貓我都已經覺得ON9
玩埋白網果D真係9中之霸

寶寶係

日任5場解唔到既

冇豉油我通知警方

【情報】解析出現櫻花法陣 難道霞要來了？

雖然都知4神武唔會OP 但係出到咁都真係好撚失望
除咗個拳全部都

殘廢明星會

朱雀勁到hihi 好想要

到底1001前會唔會超越100負評呢
各位要齊心啊

有無人互fo刷熊貓

協黎

單機都有

やりもいるみたいです
性別不明
でーたはありませんが、洋ナシの臭いがしました。

咁你係刷協定單機

刷幾耐齊料

得單機有得打 可以協
千八粒 一場得幾十

尾關黎？

事關我未推完

得刷分果關，2隻魔王一個掃上一個掃下
最緊要打虹貓，好快就打完

終於有得del驚

刷完啦

開兩倍打左兩個鐘

開住兩盒先
全部黑貓既

和歌神bb

升武D石邊度打

和歌神
屌你和歌神SS
我張限法都係S

板任

一抽入魂
Btw, 藍色個隻好食d
4盒有排食
食唔完又買好浪費

WTF

一晚一盒都肥撚死

最狗係張卡係包裝入面
要拆開先有得睇
如果唔係唔開封都放耐d

仆佢個街
以為有d feel單抽一野又中孫六

我成個24期得孫六
仲要佢自己可以突滿佢自己
隻野幾時走

25th

火車雙係咪又返黎1日之後比人換走?

如果$#玩野可以出25th
火車雙直接消失

不過孫六落左地獄都幾好既

◆整理重點
1. 有五位新角色：
- 女魔 似乎是蝴蝶劍2.0
- 男劍
- 女拳
- ？槍 作者紅字註記有可能是洋梨
- ？弓 路人推測是否為名星會霞

2. 大量特效圖，還請各位版友自行瀏覽
3. 部份特效有手裏劍/ 蝌蚪
4. 不久後應該就會登場，作者希望是選拔

@wcpnews

今次終於可以儲石了

隻青龍咁細力既

又中

又四入替？

霞妹

u 都係，中2隻

今日會唔會送得太多石 50石都唔知有無

1.0

2.0

3.0

對應返明星會跟返1.0個職係弓

$#我吊你老尾

molamola

useless 都唔夠一隻勇者/魔王

又弓

係咁出弓
情人節 魔王 四神 Kasumi

魔王弓都夠 明星會果果已中伏

從未缺過弓角

仲用緊巫女弓
等毒蛇神解

終於抽到真冬 ，仲開心過中朱雀

馬場想迫油王復出
不。。。。得了

油王入U食女食到肥肥白白
撚理馬場咩

第三個咩意思

淨係用英雄變打5場

垃圾game

冇槍用想換一支 但係睇落好似大哥槍仲實用啲
點睇

Why not both?

洋梨出到4.0 正臭西

$#好似見到搵到少少平衡就瘋狂出角

之前嘅模式 好明顯係新一批限打上一批限
依家幾個月前啲入替 都仲用得
間唔中出得廢 但出夠四隻 感覺易中啲
又會引到人去抽

將POOL 池分開
當2次入替出

換雞專搏遲吓大波peak 啱用
work 唔work 呢

上次連25th都拎埋黎當入替出

仲有咩做唔出

神解廢咗專武是常識吧

你地知唔知

正皮會易啲中限

我就係成功既例子

圖

想呃我更新

我想問 主角把專武點拎？

11島hard 100%

圖啊

新手唔係好明槍個盾係點運作
有時撳實個盾擋到都扣血 有時俾人打勁多撳實個盾變左紅色
點做到人地D片擋到唔扣血

thanks

正月槍啦
我唔換了

特登換咗正月槍 屌你朱雀呢

好心佢做好少少
粒波插左入手入面想點

白貓是好玩的遊戲喔

又有梨 又迫人all in

switch到訂了

個日任要打一千隻怪 走火入魔

港豬

陸戒指俾白虎用既話要會心定會心傷害好 ?

Rich chok

ChokB糞驚認證

我係咪眼花.....1000個敵人

好撚on9
叫你刷 果關掃場關

但係我刷撚完 點刷多1000人

刷戒囉

1000人斬

岩岩玩返，見冇咩巴打協力 有冇咩 wts / telegram gp 可以加

其實唔難

呢度放kekeke就有人同你協

group乜鬼 呢度咪group

small circle

打哂一千隻怪得一件飾

感覺第一日易出好多

課金榜第4 好感動

請珍惜白貓

唉 春

呢度好多大帝交戲扮冇課
尤其偷偷哋負皮嗰啲
擺明係中咗 撚緊四性獸
鬼得閒留言咩

你個榜同我嗰個好似有啲唔同

黑貓第八

無正月槍 雀用緊PEAK專

做咩d日任越黎越on9架

好快要打一萬隻怪

一千隻好似少過十場協?

$#唔比你打十場一星

次次有鳩絲開都咁多負皮

我寧願每日日任都係咁

小弟終於有武撚雀，不過sp供不應求有無得解決

魔王果幾個版任真係on9

唔好開技

我ipad睇第4

吊佢老母 二千石一限都唔撚見
中青龍白虎這類男限都算
依家連這d車尾燈都唔見
佢老尾連斷四期限啦仆街
人地一抽中女
我就一抽中饅頭
On79
快d再出入替趕七走唒班課長啦仆街鳩毛

2千石就學人開post?

4入替 伏池
回收鑽石用

阿銘又嚟料

中白虎青龍你咪一樣吊老母

我已經不斷調低中限的心
由朱雀玄武跌到中白虎都已經算撚數

廢pool都抽

請珍惜4限

4限過住啦

鬼叫自己魔王勇者果陣掉2000石一限唔中
今次再掉2000又唔中
真係夠鐘死心了

kasumi 4.0 吸油王既殺手鐧都就出
SH

好多石
我追完魔王勇者2500咩都冇
今次掉左500就冇哂石

馬場要多謝我這類港豬發展vr tennis

第3身vr

日日都出新野肝 而家連日任都要 肝白貓好好玩

刷夠100萬分得1000粒

我都係,後悔浪費珍貴既500 石

真係唔撚該哂你喎 要你不斷調低

你講完我又上去望吓

唔講都唔知有戒指出 一隻都冇見過

就黎又到出新職既日子

到底白貓仲可以點出新職

連15%減傷都見唔到
唔好話30%
但保值過限角，冇得唔刷

新職 課金士
俾一石無限血無限SP
俾三石自動打怪
俾五石直接過關

咁買定幾十個淘寶5蚊人仔七千石ac黎carry正身咪fatfat

點解入唔到個網睇

我六期先有d渣食下 等下啦

白虎唔差既

風趣

電視有步驚雲

chok認証

蔡一智做主角

成個鐘冇人留言 個個都現充嚟

刷緊戒 梳

佢地針對我

pad 同白貓都放棄左刷
前者刷黎冇用，後者刷到死都唔撚掂

負皮已經到左極限
下午睇68
依家又68

我未比

你去食女啦
做咩學佢地啲衰野比負皮

你去食女啦
你都係想人地咁同你講

係你地屈我咋
自從dad修心養性你地就轉移目標

睇黎負皮去唔到100

我犯賤 去問一個一早已經知既答案

80都過唔到

朋友拎我AC出post

55

最高記錄係負皮will

真
下次叫佢打返句借人AC

呢個post好多現充

一定係咁
利申借人AC

刷戒順便打1000隻

頂你1場hea打都成百隻

玩緊zelda 梳 個地圖大撚到on9

冇女先改個咁既名
有頭髮邊個想做熾哥

評已正，見大家都針你

做得好

哈哈哈哈哈哈

chok清依家轉運?

Switch

Switch運

搵左邊個師父性交

咁夜仲唔訓

岩岩沖好涼等緊你

will

內田

煮直

在深夜玩白貓是否可悲

我決定同mc分手 然後同will一齊

夜晚既主席係法老 你呢?

愈出愈少

食早餐打成粒鐘都係得三件符

隨心啦

終極日豬

呢個係咪上次話DEL咗AC嗰條友

係咪打手黎

食唔曬點算
我估佢多數掉

派比人

有無人懷疑成件事根本 公司內部自編自導自演

第3個咩黎

煮席，教下新人啦

玩到175都唔知
角色類型

Technique type
你呢隻defend type
日文第一粒字有少少似
唔好搞錯

我見佢次次都係跟返隻職 所以先唔知

那有龍騎 你寶寶

推

垃圾

白猫好好玩呀

好玩到del jor

G

主席冇玩好耐 唔識教

英雄關唔係人打

拎隻獅3槍 1take pass左

都話左馬場係愛子
個icon個樣同馬場個柒頭有9成似

用左隻主角輕鬆爆死佢

獅3個時棄驚 冇呀清

推11島拎黑毛男主打

廢

好串

中雙限唔串幾時串?

chok清中限講句野都大聲啲

用mary solo 啦

ng know people

活動pool

我都係鬼妹 龍馬

嗚啊

仆街 呢次真係要叫春

春

試下正皮.. 會即刻中架

你比魔王我啦屌

果d 乜春試練點樣過

點解ms咁難抽架

要一個人食哂 仲有幾盒都唔敢開住 肥死

跟抽蛋研究所抽易中好多
差火天齊天使SETO

Ms易過白貓
d運成日都錯配左係Ms
我想用潘朵拉換魔王弓

Wa diu 好撚想要真扎

可能係last 真扎 個畫師好似已經唔畫白貓

有哂1.0 2.0 3.0就係抽唔到4.0 估唔到咁樣抽到

俾負皮中咗

抽唔抽埋專武好

愛子係皇室公主黎架

中哂兩隻大獎

bloodborne 烏鴉獵人npc 教堂條友咁難打既

抽完專武記得抽埋個2隻女

抽啦 雖然係咪都垃圾

今日又打5隻乜撚

龜

今日未開過驚

仲未爆post

認真啦

是日日任未打

煮直開post係咁上下

個post分分鐘長命過隻GAME

助攻

好on9
日日要人用隻垃圾熊貓5場

咁要擊倒5隻乜撚呀

做完日任返去屠龍你都未解到

藍龜

升隻熊貓真係on9
700粒 一場得十幾廿粒

部switch真係溝女用

啱啱玩得好爽

好

升完啦第一日

卡麼咩個畫師走左n世都出5.0
點會冇可能

白貓tcg未來

現充

屌 8羊

收貨算 刷到悶

剪紙同1 2 switch

就咁望過吓gameplay
PAD都好玩過12 SWITCH

CLS 70負皮

剪紙好玩

恰我既

呢個愛子只係同名 only，同日本皇室冇咩關係

寶寶心裡苦 但寶寶不說

白貓咪佢愛子

爭d

哇屌

都話chok開始轉運架啦

又中限又食女又神飾

點跟

屌你老咪 係咪唔識分蟹同龜呀你班契弟

識分

龜有頭

蟹有主

仆街

任地獄switch

拎部咁既野就溝到女

我又買

溝女王

任豚

請問龜貴定雞貴

我屌你老味係咪韓版先係正版呀
靚咁撚多 又有心整

玄武BBG幅立繪其實好撚正

No la
我返去J魔王唔好

魔王

出面睇到住緊2800尺總警司個仔呢啲人生嬴家都要自殺 我好唔開心 我想將啲課白貓啲錢捐畀佢屋企人

chok清

部iphone卡住左耳機模式可以點搞

已經唔係第一次
已重機 拎耳機重插
試緊up ios

差唔多又準備有新入替pool
係精神嘅

清塵
用bluetap

手頭上無
再試下得唔得 唔得就reset部機

reset冇用架 如果係入塵

試左內容果個reset
都係唔得
今晚再清清佢算

原來限劍 法 未出過有jj嘅

上兩期隻法咪有J囉 好似係

今日日本又假期

日任果5隻係咩黎
邊關打？

點知網球有連休活動
本家得個垃圾熊貓大戰水蟹
仲要得5石

用英熊熊貓打任何5關

藍色磅蟹，熊貓變身士 event 有一關係打藍色磅蟹

唔協力真係好難拎晒3冠,
一中招泡基本上就過5HIT

用紅蓮專+火屬戒
食埋後面個sp花3-4下2技就抗完

畜氣二技 打花打小蟹回SP 再畜力二技 其實唔難

未升熊貓打唔上去

正常升爆隻野+專武，一開波上buff,1技，不斷儲力2技，打到就冇sp引去上棵sp花度，出最後2技順手打埋棵花回sp, 打多1,2 下都死

熊貓料要刷單機？
冇心機

有兩甩ex石
有黑翼/真冬/魔王 合埋眼左掃右掃完場
咁會唔會有動力啲

開兩倍打兩粒鐘

典解我開兩倍一粒鐘就搞掂

外掛狗

肯定用咗龜囝 apk

有儲力同無儲力傷害差好多下

無儲4-5下2技都殺唔到
儲力2下就完 可能我拎春梅專差仲多

龜囝

咪扮龜囝

放係到唔理又自己好返

負皮既極限已經到左

咁耐都未推完一個POST

OK 咁我比埋我個個

曲線引負

公告都無=.=

你已對這項目評分了

日本休假 所以日任係1000隻怪

=.="

肯爆post未

又1000不了

操白貓媽b

終於出左第一隻戒

屌又1000隻

神氣茶熊夏勁唔勁

你個on9第一日打晒

勁

on9 350rank

ON9愛子

白貓=造雞工廠
一車車送去白網比人輪

吓？輪？乜有人玩白網架？

$# ：看看會長的真本事

今個星期神解下半？

各位未負評嘅唔該負埋佢
我地要齊心合力爭取1001前90負評

已負評

-1

KO ~

可唔可以過百

92

大家快啲叫埋親戚朋友一齊負評

分已評

煮席

只差一點點

慘

唔好再推
比大家多少少時間評分

已達標

又破紀錄

YEAHHHHHHHHHHHHHHHH

查實點解要腐皮?

101

原來白貓post仲有咁多人

唔好理佢地 佢地恰我

對白貓嘅支持
讓我們有動力走下去

平時邊到會有咁撚多人架仆街

我第一隻介就60%

白貓POST數嚟數去都係得十零廿人

點名

咪臭係

夾埋潛左水 少出聲
比盡咪40

依家白貓post有60件cdrom牙?

十扑寶寶

寶寶

新手lm 想問神飾係邊度打？

上水撐煮直

四聖獸四人協or𠴱關嘅單機版

我已經幾日無打白貓
果個濕九日任我打都費事打

一定要係四人個個四聖獸？

SOLO都得

好日都唔入黎，一入黎就收左腐皮，想問下有冇做錯到

咁限界突破d虹石有無得打番黎？同埋係邊打？

玩薩爾達玩到停唔到手

我嬲

唔好嬲啦
開埋下個po

負評都過百重未破post

你地唔好搶

個個特登唔講嘢 淨係撳負皮